兩間屋完約 broadband SALES入

一間私樓一間公屋
本身HKBN 100M PLAN
只想要求最平的１００M 上網
留WTSAPP CONTACT

識個朋友幫到手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks